{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/13-ohoo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "13월의 오후펜션"
    },
    "text": "13月の午後ペンションは南海に位置する宿で、いとこ海水浴場とGacheonアンマロックからそれぞれ1.8kmと3.1km離れており、完璧な海の眺めを楽しめるテラスがあります。 ペンション内部には衛星フラットテレビ、キッチン、食事スペースなどが備わっている客室があり、冷蔵庫と電子レンジ、コーヒーマシンとやかんも提供されます。 客室内には無料Wi-Fiとエアコンが備えられており、快適な宿泊を保障します。 また、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備えられています。 ペンションの近くでは釣りなどの余暇活動も楽しめ、Yongmunsa TempleとBoriamまでの距離はそれぞれ14kmと23kmです。 最寄りの空港は泗川空港で、58km離れています。 南海の中心部からは12キロ離れており、静かな休息が楽しめます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからいとこ海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "いとこ海水浴場はこのペンションから1.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからGacheonアンマロックはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "Gacheonアンマロックはこのペンションから3.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このペンションには衛星フラットテレビ、キッチン、食事スペースなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫、電子レンジ、コーヒーマシン、やかんなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiとエアコンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くで楽しめる余暇活動はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くでは釣りなどの余暇活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "Yongmunsa TempleとBoriamまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Yongmunsa Templeまでの距離は14km、Boriamまでの距離は23kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は泗川空港で、58km離れています。"
        },
        {
            "question": "南海の中心部からこのペンションはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "南海の中心部からこのペンションは12キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 504
    }
}